關於831事件

全世界係得網絡上尋831失蹤既人
請問可唔可以要求傳媒，立法會議員開聲要求831失蹤既家人提供資料？
可能當事人未必係示威者，只係純粹經過冇唸過會有呢個結果，冇朋友知道岀左事，家人年老唔識用手機，可唔可以用傳統少少方法例如登報？或貼街招？

我唔知呢個方法蠢唔蠢但我只希望盡量全世界都知！只少我屋企人都係透過我把口同電視先知情況！唔知咩叫連登！

可行的話請幫推！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

求推，推到有人話我知有冇用

幫手尋人呀

推唔到啊屌

咁多P牌尋人、話死人嘅？？？

請問尋人有咩問題？時間每分每秒咁過去，已經變得愈來愈緊張，係咪仲要企定定等人地話我地佢係無事？你覺得我呢個方法唔work可以唔推但唔好懶醒唔該你！